\documentclass[utf8x, 14pt, a4paper, oneside, fleqn]{extarticle}

\usepackage{styles/init}

\hypersetup{
    pdftitle={Дипломная работа
    "Разработка блока управления автоматического комплекса сепарации нуклеиновых кислот"},
    pdfauthor={Тимур Майзенберг},
    pdfcreator={XeTeX},
    pdfproducer={murych}
}

\begin{document}
    \input{src/titlepage}               % Титульный лист (лучше вложить деканатский)
    % \includepdf[pages=-]{inc/Приложение_А_ВКРБ_Титульный_лист}
    % \includepdf[pages=1]{inc/Приложение_Б_ВКРБ_Задание}

    \begin{onehalfspacing}
        % \input{src/00_abstract}         % Реферат не нужен

        \tableofcontents                % Содержание
        \pagebreak

        \input{src/01_abbreviations}    % Термины и сокращения
        \input{src/02_introduction}     % Введение
        \input{src/03_chapter_1}        % Теоретическая часть
        \input{src/03_chapter_2}        % Разработка аппаратной части
        \input{src/03_chapter_3}        % Разработка программной части

        \input{src/04_conclusion}       % Заключение
        \input{src/biblio}              % Литература

        \input{src/05_appendix}         % Приложения

    \end{onehalfspacing}
\end{document}